香港最黑暗嘅地方根本唔係深水埗

而係連登本身

哦

你係咪覺得自己好撚有幽默感呀on9

唔係添